猁今季真係想唔拎冠軍都幾難

最難呢關都過埋

相反鏝之後幾場好大機會失分
加上壓力去晒鏝度

猁今次真係可以坐定定等攞杯啦

猁

雙冠都好大機會

拎水杯好d

咪撚燈la diu

想燈都難啦

鏝唔好話輸波
和一場 都已經無佢份啦

咁易燈到就一早死左落去做六隊啦

睇下曼連想比邊隊拎

靜啦狗閪